08-10年RAV4 / Forester / Qashqai

假日渣多 邊部性價比最高 最少嘢整/整返平啲 諗咗好耐唔識揀 求用家意見

講維修，應該係 rav4平

因為豐田？

Sure

力 = Forester
維修保養 = RAV4
ON9 = Qashqai

見到好多人揸qashqai仲以為好野嚟

新車就ok嘅
10年就...

咁仲有無其他推介

RAV4都好夠喇
可以睇Vanguard不過好少盤

細cc可以睇Rush不過都係好少盤

兩款少盤到癲

rsv4 better

咁你買返Rav4算反正差唔多

Forester 好正 但呢個年份好鬼少盤

巴打揸過？ 之前澳洲租過一次念念不忘

呢個年份，唔想整就豐田啦
Subaru 應該都開始會嚟料，但最好力係佢，最好渣都係佢
Qashqai要去到14年先叫做好睇D，之前太柒，唔評論

2008 RAV4好細部喎，揀返普通Sedan啦，當年SUV仲未興起，冇乜設計

可惜行貨冇返Turbo版

無 因為最近都睇緊呢個年份既suv
Forester 最靚仔

sh9 點會無行貨

依家冇呀，今代cut左仲要加價

Rav4 d 價都幾硬
10年仲要係前2代既

因為舊款好過新款

我部12年rav4算多野整

想知有咩整